（突發）寶林景林村要人！！！

有三個街坊無啦啦比狗圍！！！！
我依家落去補圖！
推呀

1

自推10次呀

推呀

補圖先

快

推

Ok 出發中

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

推！街坊燒衣比狗圍

圖？

圖

地點

黎緊

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

班警犬知到我地be water之後就求其捉一個無辜既人，之後等我地班示威者聚集，再捉人。

海旁方向去更

返緊黎，村口見！

附近咁多村,係要搞景林村
證明班狗真係好小氣明玩野

去緊補圖

圖呢，翻緊黎

Tko 谷有圖

push

16分前

街坊落街支援

荃灣唔要人！唔好入去！
義士唔好返荃灣屋企！

pusj

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

幫推

大家唔好眾啦 call議員再煲大班狗亂拉人啦

人唔夠啲狗連議員都未必理啦
推

佢地成日覺得無產階級搞事咪去公屋搵人囉

岩岩到 街坊落左黎

等佢地亂拉d街坊 班街坊自然憎警

街坊呀
太遠咪去 去完自己走唔到

景林對新都邨口？

係

yes

街坊立架餐落去打狗 !

現場情況點

好似返左入狗屋

利申行緊mon 谷

仲要唔要人

屌又景林

incoming

啱啱經過狗敗走哂

返左入狗屋

近狗總加管業處藍底

景林咁近

新上任亂拉人

有冇手足被捕

第一張好似揸波咁

拉左入狗屋定放左人？

未有 繼續燒衣

油塘返緊嚟，可唔可以俾確實位置

又景林

將軍澳警署門口

景林村村口 近狗屋

新都城往景林邨口

景林密碼 3860

咩事?????????

景松

景松樓更新 密碼 3860

又出狗招

留難街坊 引其他人圍 極醜惡

多唔多人呀 又挑戰將軍澳友

咩情況

將軍澳D場下下都咁夜開
係D狗撚我哋定我地撚返D狗

將軍澳十八區榜末
TG都唔洗出

來緊

睇我地唔起

景林街坊小心佢地又出狗

出緊糧比狗

簡直無視我地

要唔要人

Push

要唔要人，睇隔離post d相好似唔係好多街坊

利申：今日無遊行但著黑衫

想問下點樣加水印？

推。

一陣又開大光燈照景林

上次都係越夜越多街坊

app新功能 好似係

Up圖右下有

過緊黎

啱呀，唔好去

Ok thx！！

現場有街坊燒緊衣紙，約70-80人，警署外有1架警車，無警員

推，將軍澳人求你們幫他們
大家街坊，今次你幫他們
下次到你們受惠

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

有巴打話現場冇狗了

推呀，街坊們，想下次有人幫你們
你們就要自己去幫人先

可能引人出黎再衝出黎鳩拉, 好似老尖咁

次次都依個位
以後經新都係經上面返景林啦

有警員 坐滿左

將軍澳撚過緊嚟呀頂住呀各位

有3個

完左未

有gear要回家 只適合街坊飲酒吹水

下次燒衣紙通知聲 大家一定到

黑警入返狗窿 而家啲人燒緊街衣

周圍辣火頭

下次要去化寶筒燒 佢地就無得嘈

要人？

而家咩環境？

街坊落街就好

立場live

無啦啦又拉街坊

又開住大光燈照人!! 上次先打去屌完佢地

死黑狗

班友真係好想食蛋

驅鬼又唔俾
係咪就快有宗教信仰都唔俾？
念咒都就快話傷害到佢地

可唔可講下咩事？
頭先無啦啦拉左三個街坊？跟著而家喱番入狗屋？

西貢區未開齋

文宣 ， 講出事實真相

上緊裝 小心

目測已有100人

有消防車去緊呀

屋企見到有一隊狗衝左過景林

立場冇左live?

推爆

推
防暴衝咗

街坊支援！
手足唔好入黎送頭！

防暴衝左
推啊

而家退到邊度?
利申 行過黎要廿分鐘

後面有幾個便衣頂住啲人唔比走

我走左，其他人唔知

防暴沖左 屌佢拉左至少2個手足定街坊 一個邨口
一個景楠門口

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

嘩 真係轉style唔俾機會你玩通宵

而家啲狗好快就衝

拉左兩個人

樓上見到班狗喺7仔嗰邊衝向大舞台嗰邊

有便衣混左入黎

屌

完全無直播 唔知咩事

求其捉兩個想嚇啲街坊唔敢出黎

痴撚線 衝入黎

又玩快攻

拉左2個

仲有冇事？立即落樓下

有事啊

撐住，等老豆老母入房即刻出。
屋企全藍

推啊推啊

快d走，入咗景林

唔好落街

有冇人影到便衣樣

仆街

屌佢老母，頭先好撚亂，希望大家無事

啲狗暫時返咗入去，未有狗出嚟

有冇師父影下附近環境，好多手足走唔走到

唔好再落景林，頭先追到景林入二期條天橋，街坊都已經返歸，唔好再送頭

約30人比十幾廿隻狗追！

咁不如戒嚴啦

啲街坊係咪走曬？

重要唔要人？

未

根本係戒嚴緊

邊到仲有人？

火滾

你係狗？

岩岩落車響地鐵站見成班藍衫狗落黎 見人坐左響度又𢭃人 問人住邊 做咩會響度 成班都on99

啲狗番晒入狗屋啦

前面狗屋有狗衝黎
人既黎面有幾隻便衣狗 捉住啲人唔比走

黑警死全家

後面*

街坊裝定手足

好撚恐怖 乜鳩都冇做過

正賤種，有無片，又起呢幾條撚樣底

街坊裝

有鬼？

0116

又有人被捕 有gear

估唔撚到係屋企樓下燒野，都要咁樣搵便衣伏人
呢班死賤種無法無天

出便衣狗真係好仆街

景林ok要人

ok前捉個黑衫 見到有安全帽

0111 寶林站內大量狗 返黎手足小心

屌，好心有gear唔好湊熱鬧

立場有個俾人拉左

冼俊希

係咪叫冼俊希？

狗接緊放學呀

比狗威脅唔講得電話

淨係知道頭四個no. 9350

好似得個頭盔, 拉咩又唔講

屌 唔講埋佢 9530 乜9

薜俊希?

cls 頭盔都唔得

似係狗唔俾佢講

薜/冼

似俾人跟尾

冼俊希？

冼俊希 定係 薛俊希

黑警應該警告佢唔好講電話，所以佢之後收咗聲

點解咁聽話

周圍好多便衣

好似聽到讀city

佢唔講埋 救唔到佢

0120,立場講被捕者自己大叫：冼俊希(可能同音異字)

搵律師議員記者仲有效率 你圍警署比人捉 只辛苦律師議員

靠嚇啦
俾人拉 要大聲講全名同家人朋友電話先幫到你
入到狗屋有排都唔會俾你打電話搵律師

其實係可唔可以講自己 number

我都聽到，話係行家？

講咗好多次 講野係你權力 佢阻止唔到你

正仆街，講又點，屌你老母呀

sorry聽錯

佢點解唔講埋呢
一入狗屋 啲狗連電話都唔比你打架

上咗車

權利

城市廣播 City Broadcasting Channel?

點解唔講電話

緊急，有冇人cap圖有樣，可能係我朋友

但捉到又可以入咩罪
咩都冇做過

有無野要幫手

推到識嘅人幫手

當然可以
其實屌埋差佬老母都仲得，但嗰班私刑撚黎

你睇電話頭4 number

9530

match

city係講緊隔離個記者係city cbc

快call 律師

立場fb,但live緊可唔可以playback？

應該啲狗兇佢,好似浸大學生會會長咁

背包搜到黃頭盔岩岩

叫x俊希？

剛係將軍澳被捕，睇下立場有無得覆帶

聯絡佢家人call律師區議員

ys

岩岩立場話佢係city U tv

有冇人識佢地? 可以問下係咪有成員叫薜俊希

區能發廢架

快打俾星火同盟，俾佢資料星火

立埸live有一刻影到正面。

可惜連區能發都唔係，係民建聯ga

而家景林仲多唔多人？

立場哥哥話有街坊話係上樓捉落黎的

我已經聯絡咗律師
暫時淨係提供到正名，
電話號碼
被捕地點

未知係咪我朋友，
電話數字讀音全match，
而且又聯絡唔到，
照聯絡咗先

立場live有街坊講個被捕男子係啲狗上左一樓拉人，之後落地下搜身

cls上樓捉人

岩岩經過二期 一refresh見到個number佢就係我面前經過

講左會點

比人私刑

有無人聲援？

可能話打鳩你/唔比你打電話/唔比見律師

點估到佢會上樓拉人咁撚惡

ok店門外男子已有律師跟進

立場FB有被捕人正面相
快啲認人

麻煩update下情況
有需要開聲

利申：坑口街坊

立場fb有大頭照

屌 又上樓拉人
抵佢成世做公屋保安

屌 係我朋友

班狗走哂未？

快D救佢

我得佢正名 電話號碼
已聯絡律師

聽講岩岩個保安比差佬入樓拉人？

最後5分鐘, 立場去到TKO

公屋保安肯L定放差佬上樓

頭先立場直播有街坊用普通話大叫「同志們」
即刻有個ＰＯＰＯ回頭有反應

有個街坊話之前聽到一隻警犬係講純正國語

景林街坊話 頭先聽到 有白衫同幾個藍衫講 「同志們」

不安

白衫同藍衫們講「同志們，這一邊」

睇嚟真係有深圳武警 , 所以先唔可以設立「獨立調查委員會」 同埋 無委任證 ....

一搞就爆哂鑊
有獨立委員會仲衰過無

如果證實唔係香港人,咁即係係香港冇執法權,咁被捕果d都可以無罪釋放?

佢地肯證實咩 唔好傻

咪玩啦 景林個啲議員都係民賤聯
搵得邊個幫手

放人?

拉完你就交比cid你撚知拉你果個係咩人

果個仆街仔搞到景林烏煙瘴氣
立案發團同個神壇！

要搞搞佢

已確認係我朋友，盡幫緊

有D POPO鬧極都無反應，可能就係唔識聽廣東話
下次大家試下用普通話粗口睇下有無反應

咩事拉佢

立場哥哥有問黑警 但一如既往冇答 仲叫佢唔好阻警察做野

睇立埸好似放返

放左

放返

放左！睇立場live!!

搜到GEAR, 有機會告佢非法集結/暴動

factchecked？

立埸LIVE

睇完電話無料就放人

有景林街坊表示親耳聽到佢哋用普通話講「同志們」

講左好多次唔好比手機狗睇呀

check 電話睇相/apps 睇有無發過夢

樓下保安突然好緊張咁
明明平時係到瞓覺

大夠人

恐嚇喎

佢知自己電話冇任何有關示威既野所以比班狗睇 之後狗睇完真係冇就放番佢

提返晒全部手足del 晒d 相佢呀

會check telegram 對話

比電話人睇

比差佬見到佢地訓會釘牌

呢個係純路人，定係手足夠聰明無留任何嘢係電話？但一睇whatsapp tg咪已經知？

我只可以講
心唔夠堅定
好多人會比恐到

佢仲未冷靜好

應該係夠聰明

佢有gear,但無任何野係電話

放左人？

佢頭先live 都有少少危險發言

個義士驚到..
口都震曬
黑警好大機會會真係秋後

佢可能真係唔想俾人捉返去
博一野

但因為咁放左佢
所以最重要係咩時候都要clear哂對話

其實大機會, 又無律師係度
可能真係講錯好多野

呢個好高難度，一有tg已經玩完，好彩咋佢，但居然有gear都放？

比佢睇曬tg，相同whatsapp

佢地目的都係想嚇D後生仔 目標已經達到啦

任何情況其實都唔應該畀

應該真係搵唔到野
齊gear但係搵唔到料
頂多都係48 拉唔到

畀真係好大風險 我就唔咁博

咁睇完, 佢有信心無事先俾人睇既
即係大家發夢約出黎果d
用telegram 會自動del msg 既secret chat la

景林重要唔要人

佢口都震壞

我都唔明有gear代表左d咩
除非攻擊性武器啦

咁佢岩岩話就係肯定自己冇野係入面先比

Yes，咁樣比佢拉多次 佢都係唔會告到你
但始終都要呢位手足夠番勇氣唔怕先得

check TG 見到老豆搵仔咪拉9硬?

其實會check 閉路, 有risk既
返得去48 都係俾你保出黎
而家博佢態度好, 放佢一馬掛

頭先有街坊聽到白衫同藍狗講同志們？

其實淨係有gear 佢真係唔夠料落案
落到案既全部都係現場捉
唔係現場果d 一係捉冇身份證, 一係捉攻擊性武器
佢果d gear 又冇攻擊性
淨係有gear 根本證明唔到佢去過邊度
chok 佢開電話其實係要搵佢去過邊就charge 佢去果度非法集會
點知開完都冇
你估班狗咁好心放佢, 唔夠料ja

唔俾佢check 係咪會俾人玩扣留四十八個鐘？
利申，成日都唔記得啲密碼

可能係第二部太空手機，咩都冇唔出奇
身邊都多人咁做

今次放佢真係好離奇⋯⋯
唔好咁針酌細節啦
後生仔最緊要而家無事

「懷疑非法集結」
痴撚線 拎個豬咀都非法集結

你有道理

係呀
但就算上庭都唔會告到
主要佢真係住個到
根本靠嚇

換左二哥， 玩法都唔同， 恐嚇佢但唔拉佢， 等佢地長期處於隨時被捕嘅狀態等佢地崩潰？？

應該一定48既啦, 搵律師

可能係tko個班濕鳩廢事煩
水塘位

應該就會 俾check就放 唔俾check就差館48小時

如果唔開電話比佢
會唔會就扣48 hrs

係呀
合理
因為真係乜都無
如果佢連現埸相之類一張都無
真係地盤佬都有
連告都告唔到

係,果48小時就係盡搵你罪證

係, 已經俾記者影住晒捉走埋

比人困48唔係仲驚咩

個女仔好慘

真係細路女

你唔合作佢都特登搞鳩你啦
總之俾人捉左就死狗啦, 一係就唔出聲

關鬼事
tst個班咪一樣48
tko個班可能唔同就真
上一次tko好似又係有放到
唔知係咪呢間狗屋啲人特別啲

其實已經攞左料，今次玩高調放人低調拉人

根據當事人所講係佢自己係搵唔到野
但如果tg有佢既話，最多clear哂對話

個嬸嬸: 黑狗

apple機的重要性

係呀！
街坊話聽到白衫同幾個藍衫講「同志們，這一邊」

反正都同而家一樣，都係俾人mark 低晒啲地址
要扣留一個人四十八，會唔會消耗多咗警察嘅警力？

有個睇法，
iPhone 十次錯密碼會清機
有伏果陣狂禁
唔洗解析原因
得安全帽同口罩 唔會落到charge
就好似觀星筆咁
律師電話真係背死一兩個

家下係香港年輕就係罪

睇佢有冇咁好火同你玩
俾著以前多數唔會扣
佢要落簿拘捕都唔知寫拘捕你咩好
記住係香港拘捕果下已經要寫明懷疑佢犯咩法
而家佢根本咩懷疑都寫唔到
呢d 佢拉番館以前俾大sir 鬧番佢轉頭啦
不過而家d 狗全部唔跟規矩做
冇人知佢幾時發癲

頭盔同豬罩可以話劇
可以cosplay 用
可以玩抖音用
唔一定示威用
最緊要咩都唔好講等律師

真係唔知有無時間俾你禁錯到10次

黑警玩白色恐怖濫捕
有理無理落單只要係後生就拉你先
博其他人會驚

大家絕對唔可以退 尤其係20/30歲依一輩
退左我地下一代就玩撚完

點解今時今日仲要unlock電話比人凶都唔好跪低

Hocc 有講過過去兩個月好多都係高調拉低調放， 但今似特別啲係因為佢肯主動開電話而且無料

立埸live：頭先個位手足講得4個no電話，因為狗同佢講，如果想無事就唔好再出聲

放心，佢地撞唔中密碼都讀唔到入面嘅內容
記住停用iphone touchID /face I’d 解鎖功能

1點嗰波俾便衣扯住嘅有冇拉到，幾多個被捉？有冇放到？有冇人知？

頭先真係好撚亂，個位又窄，強烈建議下次撚狗唔好企出個消防紅色欄杆

最緊要唔好set 指紋 faceid
真係驚既又backup走晒重要野
可以落車前先禁定7-8次

好多人上左地鐵後就輕鬆左
真係唔到屋企都唔好放鬆

街坊都要小心呀, 頭先邨口就係有街坊LOOK便衣埋伏, 同差館班黑警夾擊撳低咗個手足

呢樣真

樓下大至安全

一開波係唔係有手足被拉
有朋友話便衣禁低左幾件

街坊都認到有鬼喺度kick人
好似話孭黃色袋

有3個倒係到boom人

仲話係藍色polo shirt

好多街坊都咁講

上面張相果個?

麻煩住景林概，聽日打電話投訴管理處，剛剛克警入咗去景松樓

仲有一個灰衫呀叔 睇住佢想cap低人

重有個灰裇好似係
個個都好高大
cls

上埋樓拉人

加密please

岩岩係有便衣警潛左入黎人群後面
岩岩走嗰陣比佢用手截住 好彩走得甩
大家撚狗既時候都要睇下附近有冇啲咩可疑人

唔止一隻鬼 最起碼有四隻 d街坊係咁講

有幾個係私家狗車落車
係村口閘人

捉左3個?

地鐵先最危險

啲狗散咗未？

景松正門安全

搵林泳然？

林生今年好似會再選
佢上屆真係輸好少
15年比法團班人抹黑連poster都冇得貼

香港必然可以執法，只係政府唔執
呢 d 應該要國際法入手

如果有片就可以煲大

機場流動連儂都齊 gear, gear 唔代表咩

有時真係唔怪得佢地
佢地只係一個細路
不過都要講多次唔好unlock同我無野講

佢以前有搞過個神壇，但係村內有黑社會恐嚇佢，導致後來無左件事。村內個神壇係路政處果邊講明係違反左D條例架！但係班黑社會為左係景林裏面掠水，可以話係無所不用其極！今年我會幫林助選，幸運的應該會係村口見到我

我無記錯以前個廟好似因為上左新聞？拆左一排
條肥撚溫啟明當選後無耐就起番個垃圾觀音廟

全力支持林生

幫幫手搵人幫手助選啦！佢真心做到野

還我清靜景林

Btw 我見到條肥閪就嬲

15年現場監票最後見佢輸少少真係好唔抵
我都想出下力，點樣可以搵到佢

區選果陣出黎幫手派野？

安全？

依家咩情況？

條肥撚呢兩個月潛左去邊呀
之前扮野落樓下做show成撚叫自己做明仔
間唔中就派蛇齋餅粽呃藍絲廢老
但見到後生仔永遠唔會打招呼

邀請連登人區選時幫林生助選

大家個focus落哂黃埔到
岩岩睇group話景林便衣混入人群再直接禁低d手足
又冇乜記者live
好似冇乜人知咁

最少三四個便衣混左入去 好多街坊咁講

最衰係無相

立場哥哥最快趕到去不過當時狗屋已經放左防暴狗拉街坊
今次大量25混入左街坊入面
走佬果陣襯亂kick人㩒低班街坊
有班街坊話班防暴狗聽唔明廣東話，講同志們即刻有反應

其實有冇多D人既將軍澳既tg group link
有冇巴打可以pm 我

冇事了

唔放TG因為有鬼潛入左街坊入面?

唔係佢，街坊黎！！！